召喚所有龍舟JJ ！(6)

青 真係好精彩，如果我唔擺出黎，無人會睇咁精彩既畫面

以上quote

用舉妖示範來開新帖
無意中1001又未曾覆曬

如果比賽夠人玩， 梗係報返條玩下啦

我有啲仲精彩呀

又舉

留明一身蟻

我唔放圖拉荃灣大龍舉妖 衝線現場情緒激動

彩華 你老友開心左小小放圖

邊個又我老友?

唔好咁啦，你知既

希望無猜測錯我地曾係識既

扒咗11年細會。留名

唔係得我浪開心到船嘅，同x2012年係蒲苔都開心到沉船

真膠慶

你地兩個會咁多年都係吊來吊去！真係攪到啲花生貴晒

呢年無

其實我哋係老友來，你哋班花生友唔係邊會有嘢講

龍舟人

青 彩華等左你地好耐

精彩 都話你地幾位淨係講同X

有d咁既事

同慶黑人憎，南鷹九撚屎係龍舟人都知架啦，想睇下你地打教係咩情況！

青 咁樣講人地既，你好撚靚仔？
扒龍舟扒完咪算囉，做乜要打交，仲要打比你睇

邊夠你靚仔呀，你地打，我睇，幾撚正！

你見過我？我就1定無份打，唔係個兩隊級數，青 你可以試下，下次比完賽屌下隔離d船應該有得打...仲撚正

🐛情🐷人 面書

男女子 打茄輪

靑，你講得出你個袋咁大秋，應該你最勁

好睇 認到d人呢個場面
我個時未玩過龍舟，有d咁既片都唔知

青，係咪你來

其實講射機少人， 上年鴨脷洲大龍，同X射咗南區咪一樣攞呀媽出來和解

咁澎湃

我仲喺終點線睇到啲妖打到啪啪聲

都話青你有份扒啦，我地睇片真係睇唔到咁多野

終點線都聽到

我喺看台

啲政府官員都嘩然！

現場環境又多人又嘈，見到就唔出其，聽到就真係有d
青 有份扒唔怕講喎

政府官員多數坐定就瞓，如果佢地嘩然係咪睇錯第2d野

看台下面就係龍船 ，聾都聽到， 聽唔到都見到

況且我係支持你哋兩對，靑你上年應該有份扒， 冇理由你未入隊㗎

鼓聲定打橈聲，你咁好經驗應該識分既

我都支持個兩隊，有乜方法可以加入，同埋係邊度練習架

阿佬傑仲叫你坐返低添， 當時都未有今年的對講機

你個戲子

青 你都開始語無倫次“咩阿佬傑““對講機“
小心身體，唔夠瞓就瞓多1陣

你又何嘗唔係

畀我講中有叫我小心身體，平心平心

青 你真係非常有自信，自己講完自己答就話係.....唔比個真係對唔住自己

清 賣花生架
甘鐘意睇人打架

抄緊

改哂d名點認吖s12 龍協成xx...

咪同你講左話改個名就你地囉，知你會講呢樣

我唔係大澳隊

唔好講邊隊，開開心心講下龍舟，咁多隊龍舟辛苦練船都係為左比賽，係咁2讚下兩句佢地係度睇到開心死佢地，輸左咪鼓勵下你話幾好，呢度有幾條友淨係講個幾隊，係又屌唔係又屌，，，彩華你明我乜既

完全明白

又講閪野

不過食飯講開 非苦唔似代表南區

其實點先可以代表區隊( 邀請/賽事定其他)

究竟除褲明會搵邊隊幫手呢？ 有冇資深嘅師兄知道呀

會不會搵宇宙？

問落深d

好似話上年香港仔大龍冠軍

可能同x

喺咪x意？

想玩未去梅窩定愉景灣兩個都無咩強隊爭
贏左未代表囉 有手有腳都冠軍嫁啦

應該係個區比賽贏咗？

上年冠軍咪組團L嗰隊

愉景灣都有好多公司隊同鬼佬隊，不過好多靚女仔， 唔扒得都睇得

點解吾係揾今年冠軍

暗標

咩價口

主要公司隊 算係難度較低賽事.. 哈

係咪出手太低呀， 請食餐飯就算數？

哈哈！好似國泰空姐扒天

今年世界冠軍唔扒咩

好小家 其實大龍有邊隊唔組團 個必執着

個位師兄與眾不同
如果我無估錯...佢應該係XX既

呢條友就黎捉棋都話人組團喇啦，五毛又何必理佢呢

青，係人名來 最憎組團L嗰隊呀

六毛弱隊，我話組團L係個人名， 語無估錯佢應該係同X隊 睇清楚先啦

我只係覺得佢好討厭，好似睇緊Yahoo新聞下面D五毛評論咁

聽講有搵，但X慶唔扒

***聽講***

都話左你係天才，自己估自己就話係
龍舟界應該無乜事可以呃到你

弱智仔，成日以為可以激到人

其實正正常常討論下龍舟算啦 成日捉人係呢隊果隊 邊有人會認嫁

激到你？你唔講下你老友

你地1齊圍鳩人個時，唔叫自己弱智仔

緊係唔會啦，你另到個討論水平提高左好多，可以話係龍之大神，你繼續，我走先

你地幾位先係高人，本身諗住睇下就算，但見到幾位將龍舟以外事都可以發揚光大，所以先討論下

廢話少講拉講翻龍舟

星期日睇好邊隊

荃灣演示咗

其實生力龍都有實力， 我都想佢贏

聽說大澳之友想復出

大龍？

睇波先 近十年來最緊張賽事大澳兩隊聯手

利申all in阿狗

是

支持 大澳好野

合X勝算高d 同X就睇臨場表現 青衣唔知有無同胞
聯X新大龍要個日先知，亂up唔好認真

同X頹態微現

是咪換咗話事人？

如果銀盃好大機會，不過有走缐L佢都上到金盃

唔講太多

咁之前咩話事人? 現在又乜話事人?
得個知字 想入會都易D

陀地龍

妹x 又想爆埋呢板橈？

操龍都有得R

佢喺消防局做乜， 唔知係咪過完夜第日操龍

唔係火燭隊走去操
無討論價值又成日起帖出現
睇黎得罪唔少人 落深啲係未有野爆

除左個3隊 隊隊都想走落去啦
係佢大會先唔可以咁肉酸

等我打去問下妹x先，我話采華想知道

其實啲龍舟賽事有獎金，肯定對對都好勁， 其實呢個方法 都可以諗諗

過多幾年發咗達我哋一個搞

係咪落深啲贊助？

你又食過吖？

更加有火操先

打交機會大增

有一年好似有隊伍落槳閘水走落銀盃

大龍走線

當然

其實係咁攪個女人仔有咩咁過癮
我黎係想睇龍舟野，唔係私人恩怨業界秘聞龍舟secrets
笑完呢隊笑個隊
最恐怖又話攪咩選美，拎人fb既相上黎笑
你在暗人地在明公平咩
好似彩華兄話頭無謂引戰
大家講下有咩新妖好用，兔仔fb出左咩新影片邊隊扒得幾好好過
呢度咁多師兄肯定好多正論點
我明武無第二，但踩來踩去有咩意思
唔好話以龍會友，新手見到只會覺得扒個龍舟都咁多無關痛癢既事煩，玩都唔想玩
利申唔係針對在座咁多位

呢樣唔俾講個樣唔俾講，咁你講曬啦
咁你主持大局啦

有人嘅地方梗係會討論埋
呢度連登嚟

既然ching咁認真講…咁我都認真答你先
點解要針對佢？因為佢周圍搞其他隊囉
識邊個就搞邊隊…你覺得龍舟界係咪要個咁嘅人？
搞到周圍烏煙瘴氣…
佢唔尊重哩個運動在先…就唔好怪人講佢在後

要拎好人光環去翻FB呢度食花生

仲女人仔？咁既年紀仲做d野俾人笑...係咪佢自己要反省下，Po完既野俾人講又要del post，又要威又要帶頭盔

龍舟呢個運動好著緊對自己個會既忠誠
因為呢度無個人主義，除非真係唔夾就轉會
如果呢度玩果度玩，自己班兄弟唔洗理啦
咁多兄弟。

想知 more

唔覺得佢有反省過...講野仲係串過HI

其實條女點關我撚事
係覺得踩來踩去好煩

唔岩睇返去睇FB，FB好多資詢係你想睇

呢到係連登

做做下cdrom又要睇唔過眼

好耐無見痾燃
其實我叫痾拔甩

阿Ching 講龍船都唔洗講埋人架

呢到規舉一直都係呢到講呢到散架啦
如果個個好似你咁”道德”
呢個post都唔會去到6
如果你唔想做話題主角就檢點下平時嘅表現
你唔串，唔搞人，唔走線，尊重比賽對手同呢個運動，自然就冇人會話你屌你
如果係連登到討論你都咁認真嘅，不如你唔好睇呢個post 啦，去睇baby xxxxdom 啦。

我個人認為呢啲話題主角正正比到個阻嚇新手，咁先可以比佢地知扒龍舟係點先叫尊重自己，尊重對手，尊重比賽。

有啲嘢，你post左岀黎就要有個心態預左比人談論分享。

網絡咁大，若要人不知 除非己莫為

利申，我都並非針對你，而係好似太多人有誤解

咩事擺我上枱雖然無討論價值
大家停止討論個件野啦 一睇就知道滑腸同肉腸係打手 陣間逐個屌爆你地個人稔 唔好係咁貼個條二打六來騎劫post 不過歡迎爆料 唔猛唔好起度爆 咁就有討論價值嘞

兩邊都唔幫

我明，但睇既人根本睇唔到前文後理，只係見到有人既fb不斷出現然後跟埋堆評擊文字。組團既又係點樣組法之類之類，要評理都無從評起，到底係借刀定當事人真係十惡不赦呢，咪不妨攤開講
學上面師兄咁講如果有人唔尊重呢個運動同其他隊起碼等新手有警惕

咪係 仲想拉我落水喔

打咩手我花生新手係度跟師兄學野
睇完先知組團咁乞人憎
學到野

不過ching想鬧下我地都無問題，因為呢到係連登

各有各喜好啦
我就真係無咩興趣講條女

但隊隊都有份呢種行為我勁唔支持

一針見血
會風太輕鬆助長呢挺人

唔好模糊焦點 拉埋其他來講
睇到不耐煩 人棄你取 眼光獨到

做多咗

我諗無人希望龍舟界變做老蘭咁樣...
一味淨係諗住溝仔溝女食仔食女...希望個d人可以留係屋企
要人尊重你,唔討論你...麻煩先學識尊重哩項運動...尊重自己隊...尊重自己先

觀點一樣

當然，樹大招風，樹大又有枯枝喎，所以先做成大部分人討論個幾隊大會，唔同人有唔同觀點，睇法同收風來源，講岀黎嘅嘢點都唔會一致，除非個個都係當時人啦，如果唔係每個係到講嘢嘅人都唔可以盡信，只可作參考或者話題去比意見，呢個先係連登吸引之處。

大家都爭論夠喇

我香蕉在此宣布此事暫告一段落

我地一齊講翻大龍啦
深和試龍如何
今朝車過見到餘孽大龍拜神但冇落海，岸上得小貓三四隻

呢隊去赤柱定中環
利申想現場J

食蕉你講嘢成熟咗好多i like it

組團係是非嚟喎，

可能去曬廉記飲咖啡

班消防佬唔幫佢地爬 入唔入到金盃都成問題

唔搵消防搵警察

無錯吖 明白事理無謂理個條女
柒到無討論價值 一早已講

越講佢越心紅， 各位青仲有2日柴灣大龍，見到我龍尾當你哋贏

調翻轉諗，可能係消防佬唔幫呢

青 大龍要贏一轆有啲難度喎🤔

屌，議事論事姐

佢都係響自己的頁面出po唔係響公家頁面出
理得佢丫

你有份先算啦

牙擦擦

不過我歡喜

like加油

都唔知你係咪去

起步線位講習中嗰個就係我

收風番來， 我浪今年都要小心
組團L都仲會有幫手

收到，好彩我哋從來唔會輕敵， 全力以赴爬到最好 ，我會用我啲水流推死佢， 但我想問下抱抱龍咩料

我浪今次咁開心，又合併邊一隊呢

你扒邊隊？

唔通係淘寶？

包尾未人地見唔到龍尾囉各位

講正日? 我浪>>聯
想贏未借健忘

嘩

或者我浪借發達都ok

無需啦 我x唔洗組 荃灣公家首先放你半碌
唔洗講用新船定舊船

果日水花落盡公開唔知有無得砌

收到風最少有五啤健忘師兄前一晚會入去飲飲食食

組團L唔組團 荃灣即慢半碌
名次如何 我x心中第一

公開有扒咩？

上fb有得搵

佢意思係報公開唔知咩成績

彩華唔係唔知吖嘛
果日見到佢地有扒埋公開

海浪真係好強，端午節同國際賽可以再下1城

海浪堅勁

有呀 見佢地扒立泰 但連擊敗北

我真係眼尾都無睇過公家

有私家既 後生跟翻後生玩仲爽.

今年端午頂頭大熱

年年都大熱，問過我馬我未？

個人認為 終點線放後多幾米
我x就穩贏 佢同馬我都係兄弟班

早晨吖柴灣jj

已到柴灣

做到野吖

冇估錯我愛隊今日吐氣揚眉， 恭喜曬

端午再一决高下

恭喜同慶師兄

使乜講， 今日我叫集中大家聽唔聽到， 見到龍尾當你贏

一人一冠，曾志偉，打和

Super，所以正日我地再一决高下

混合都係鬼佬玩哂，建窿社金杯都上唔到

可能抽籤赢返呢， 落船拜一拜個船頭果然有料到

鬼佬前臂勁

今日終於可以同李慧琼影相， 真係爽到爆

鬼婆手粗過華人大比

銀盃兩隊鬼比以前稍遜

落銀盃 淨係同非苦雙冠

啲鬼佬轉嚟轉去 ，走返老鄉， 每一年玩熟咗又要走

係咪無落實馬咋，(我估) 落左銀杯所以比新人玩?

梗係要畀啲新人玩下啦

站唔穩陣腳 睇翻飛虎keep住成績不錯

今日雙鳥輸得好精彩希望佢地五月初五扒好啲

佢地今年男女子真係有啲料到

男子都係，同方向平頭過終點

屯了唔洗扒屯門咩？

扒完屯門飛過去幫拖？

其實唔止今年 不過一直沒人提起

佢哋都有料嘅

今日大澳都好熱鬧

咁大滯冇人

冇屯門幫，咁仲有消防幫，指南了唔呱得㗎，佢哋應該大把

飛虎有體育精神所以是成功之處， 對手強弱都會用盡全力到終點

尋日合二有班前正消幫拖

低調強隊？香港仲有架咩

輸咗關唔關事？

柴灣大龍

你想問柴灣嗰賽仲要過荃灣嗰賽？

師兄，我意思指上面條片係柴灣大龍比賽，FB見到share

柴灣

你係咪想問 終點問題

本來唔係..不過而家想問終點有咩問題

埋線都贏咁多，睇來人腳唔同左

好多因素，睇嚟你有嘢想爆喎

上年勁唔代表今年會勁 ， 贏輸其實好多因素， 每人贏下有贏有輸先好睇㗎嘛， 不過串就梗㗎啦 記住落心啲啦， 第四場先至係真章

尾個兩句

哈哈！大隻原來真係無9用， 救火射水都要射深層啦， 輸鳩死佢

可能佢地就係唯一

以後X業龍靠哂佢地啦！

我想講，我係fb發現到呢張相，就係尋日.....
大家覺唔覺有個人好熟口熟面

"2019澳門國際龍舟賽"比賽成績公佈：

澳門公職人員小龍邀請賽 – 200米
冠軍 : 香港康樂及文化事務署
亞軍 : 海事及水務局
季軍 : 香港機電工程署
#2019澳門國際龍舟賽 #澳門體育盛事

金毛撈到康樂文化處咁利害👀👀

如果佢唔係康文署，點解又會有佢份

第1

你以前個朋友係康文署架？定係佢冇嘢撈，走去做救生員啊？

無救生衣會抽筋

清，只係從片睇，埋線應該無咁著數。
同埋之前幾場都係唔係方向了拉，但今次起鼔走得到出來，力水明顯強左，所以覺得係人腳唔同左咋

未到雙鷹水平只夠殺二線球會

覺得佢地係有心既 響第一組盃同第二組頭上上落落
非苦

健忘下午進場都係個句 决賽至執到你實
一箭雙雕

放過人家啦

就好似升降機咁
佢地應該係列強當中形象最好同冇乜負面野，除左得閒走下線之外

人地真係救生員黎架，游水見過佢

贏你就係應該，唔贏你就係畀面你， 正所謂畀啲甜頭你 ， 食得咁開心一嘢哽死你

啲人幾友善 隊風低調

會唔會好似大陸咁？有錢先救

今日喺香港仔路過見到漁業 龍沉Q咗

算係咁，起碼唔係為拎杯去組隊，見親都係果班人扒

咁大獲？
新龍沉一沉，咬一咬，初五點比賽

自己操練開班有爬番係好玩啲， 呢啲感覺先係正面

開光

現實咪十隊有九成九隊都要組組得明顯未俾我地抽來講下 你估隊隊都大球會夠腳玩比賽？
唔啱聽可以當我無講過影真無謂

現時風氣係一定要組，如果唔係邊有咁好睇，正氣便輸了， 你估隊隊都有人幫㗎， 唔啱聽當我冇講過

金毛初五扒邊隊？你哋估下佢會唔會落場

佢一定磅住個富貴議員啦，點會咁易比你見到

中龍隊伍組下隊未推高賽事火花
關正氣乜事

大澳正日組團不在此討論範圍內，
另計吖伙計

陪除褲明 一齊捧杯不過係水杯， 講另外一個話題 新力龍嗰個女仔可能係 白兔仔心儀女主角

兔仔邊有呢點效率
本以為個女仔自貼唔錯

希望有另外一班隊伍可以畀我哋討論下啦， 期待

注: 我哋唔係講女仔㗎其他師兄唔好誤會， 我哋係熱愛龍舟， 不過嗰個女仔又真係記得出嘅， 個樣都幾討好人 希望唔好太標榜自己 如果唔係就會好似 美國象徵咁

新手想玩
但搵唔到路入門
入門要求係咪好高？

你住邊區㗎， 厚面皮啲走去啲隊伍度敲門， 但真係要熱愛龍舟 扒龍舟都幾辛苦㗎 同埋好嘥時間

高下立見 呢個幾可愛
好嗱 一句起兩句止 唔講嘞

住西九果面 sporty底
但真係無門路...
如果剩係想比機會自己操下體能 一齊熱血下 曬黑下
係咪都係收皮算？
由細到大都覺得依種運動幾勁

新手揾隊跟操指南
1.召喚我地既蕉巴
2.交代住或邊區放工
3.等介紹再上fb聯絡

各位清推啲常報比賽既隊伍
多後生同私家龍就bonus來
希望唔係三分鐘熱度 熟手就上癮

暫時上面啲case北海龍都係熱門推薦

女?南區鴨脷洲可以?

男

南區就可以搵下我地上面講緊隊飛虎
呢隊比機會新人，同埋有實力

或者

聯漁，都比機會新人同有實力，後生仔居多

暫時咁多先如果佢地唔要你嘅我先再介紹下

聯漁唔係比西營盤大學玩哂架咩？

除左南區，有私家龍好似就青衣果邊？再唔係就要西貢了

我指近西九的話

荃灣有教授無會

都仲有好多隊低調又扒返自己人

仲有咩隊介紹下，等多D人知香港龍舟仲有呢啲好野

例如？大隊強隊我淨係見到飛虎班人

大潭篤
男女子好勁

南鷹都可以

指南了都好嘅， 佢哋好似有隊u23 都係喺嗰度培訓出嚟

或者鴨脷洲浦小子

點解唔計嘅

係冇計

西九去青衣近d

咪亂點人入去啦南區來講
我都唔係好撐得落 唔想踩
係好既選擇有更多更多

個位清未必u23

彩華推薦下邊d

大澳比賽 大澳隊參賽 仲要正日
得你個隻玩組團姐不過你鐘意組又無傷肝
我地又吹你唔脹既

青衣就海浪

我唔係大澳隊架，組團出黎都好丫，唔係下下得馬我同我浪鬥，刺激好多，不過果兩隊又未必我咁睇囉

菁英龍

入到去包你日日都high

荃灣啵？好多大力...

我浪大澳正日喺咪出舊個隻？

呢隊唔好岀黎獻醜啦，個個以為自己好勁好大隻，一望埋去瘦過螞蟻

頭先行軍澳勁多於泥

蟻仔

有新會唔用？

唔清楚 舊個隻去
唔係隔來點會照住裝隻一樣

事但啦 一群後生圍威喂玩一隊
無咩特別 唔洗踩人既

第日可能有成長嘅一日， 我對佢哋有期望㗎， 都好過以前嗰班啦

Hi俊軒

一係龍之友嗰度男女老少 都啱玩

Hi

雷狼俊軒扒得好正

俊軒李彩華想識下 有無fb吖圖吖咁吖

Fb自己搵鄭俊軒扒法好靚想學

俊軒 落心啲想識下 有無fb吖圖吖咁吖

有冇Ching 過兩日星期四砌長洲

星期四咩日子

三條中大龍
轉轉標

反而决賽起步做得衰過初賽

有冇ig

係咪第一鋪未上力呀

人地個定位又唔係要博晒命上金盃
係想一班人聚下玩下龍舟都要踩人

這就是連登

支持後生仔呢隊無咩野

如果我岩岩玩都寧願去d細球會(但有私家龍)
起碼初賽有得比你落下

細得嚟要有私家龍，都數到有邊幾對，

中油分子飛虎都幾好，

第二年扒赤柱

比啲例子嚟 等我哋都可以去扒吓私家Q

飛苦夠活力 ，新曆農多靚人

玩得私家龍都係算大隊， 講真邊有細會㗎

輝記龍今年好似青衣玩過私家龍， 呢個會夠细掛條龍問人借的， 勝在有熱誠

近期一個啫

我發現你真係亂膠咁推薦

一個頂全部

啤酒龍都細會又中又大
不過真心想入會

小心條蕉陣間叫你番baby xxxdom 討論下都唔得

你叫我？唔會啦

俊軒好勁 聽講之後選港隊

唔識俊軒

見識淺薄港隊系咪有手有腳都入到

見到入隊要求好金

如果吾系點做世界冠軍

俊？。邊L到俊

俊軒生氣了

大會黎啦 可以自己搞賽事
前幾年請林鄭

係 夠稱出去比賽個啲就真係港隊嘞
個人認為啦

如果港隊可以集合所有隊伍骨格精奇既一兩個應該有一番成就

好難 有都幾正唔識咪笑呢d叫組團囉

細球會決賽都有你份呀

多咩

都唔一定，有都未必成日出去玩

係果張相je

佢都係介紹下少聽d嘅球會

比賽都出兩條哪來細球會

改名做叫咗你咪尻嗡算啦

啤酒龍同南區某龍一樣 幾支大水喉

咁你係未去選港隊？
我地會尊重你决定㗎，俊軒

G持。鄭俊軒

勝利之友，飛天猪，星河，戰毅，灣勝，新浪，河馬，同意
哩啲又算唔算細會呢

我就知同意一定唔細𤓓，哈利

真㗎，我無吹水

俊軒食咗宵夜未

我覺得俊軒講野幾一針見血啵

邊方面？

點解既 八掛下

唔講啦你參透一下

咁大概明
龍舟界都離唔開呢d事

我都知以前新城都好歡喜

都話同你食過飯

同一屋簷下

係未自爆咗步香蕉後塵

姐係邊隊

初哥入行不如玩啲普通隊玩下先啦，太强隊伍 未必適合你哋㗎

等我自爆先， 你估我落深啲係流㗎

一係去飛天豬， 又有自己龍躉又有私家龍班人有齊心， 家輝幫到你

新野 就算南區人都未必識 正常

同唔少球會一樣 小龍賽季無影
唔太建議 新玩落場機會又小咗

新手玩下先啦， 別太要求高

其實南區有D咩大隊同小隊, 想接觸龍舟 南區最就腳

幾十隊 等啲南區人回答你

有時端午入經過成日聽到南鷹 同興 合和 係咪都大隊黎

係，好能強下

補充一下:會係金盃頭號種子， 全城熱話

南鷹 同慶都頂級
兩者都係傳統大球會
後者堪稱龍舟界GTR
機乎人人爭住入去(俗稱r)操練 幫扒

想加你Facebook

鄭俊軒

前者係到見得多, 反而合各好似無咩點見人講過
睇黎都係搵返D細會算

合和

咁多隊唔提 係要追住合和
你合和師兄？

唔係, 無扒過龍船, 認真問
睇依個POST都知要自爆有幾難

得架啦多咗

我未自爆喎做咩咁話我

你同俊軒講定同我講啊

鴨脷洲細會嘅仲有 黃金舟

另外 浪之友，合勝龍 同 深和龍 係咪算係大會？

深和當然係大會

一個地區
咁多字頭

南區起碼有廿零個會，如果要數曬應該唔止

淨係南區都有排揀

香港仔大龍睇好邊隻

人腳又有變動好難講

只要有恆心鐵柱磨成金

等發表

又有咩新組合？

第四圈你未知講哂出來俾人小

之前3圈 會吾會扒吾到上線

透露少少估下都好吖

有咩分別

劇透下啦彩華

你講邊隻有變動先， 似乎有嘢爆

最新消息，指南了香港仔大龍唔夠人爬， 睇嚟危危乎

有邊隊夠人爬架，隊隊都唔夠架啦

不如你請清楚啲

最新消息 華興龍吹雞搵扒仔

采華講少少畀人聽啦， 都冇人知係你㗎喇， 得我知咋嘛

彩華無晒聲嘅

正日預測：
香港仔：
青蛙>>>方向了

大澳：
A餐
組團>我浪>馬我

B餐
我浪>馬我>>>唔組團

屯門：
B6=B6=B6

馬我鬥我浪啦 組唔組團唔重要

咁睇唔起聯X？好大仇口咁喎

同聯x師兄無咩 講我點睇姐
唔洗咁大反應

會唔會你至係睇唔起個位
你將佢地組團加分放到最大
一唔組就位列第三 抹殺哂佢地努力
算啦 無謂拗撬

聯x相對我浪同馬我今年靜寂左

有操練就有努力過
要欣賞

我見有個賠率係咪可以投注呀
唔該1萬其他丫

請問邊到可以落注

真心想知

組唔組團唔理
馬我 我浪 老友互片最尻興

聯慶頂頭大熱

聯慶師兄

有

黎個你問我答

10000聯慶plz

影件飛x衫上黎先 唔係就收聲

好肉酸 聯慶師兄追帖自推

公家又進入我浪天下大澳黎講

呢張我冇post過架

冒認請過主

老友鬼鬼 片一番 夠開心

支持我浪

聽日同慶完勝

應該無對手

識 飛 ？

btw 隻On9兔收左生力龍幾多錢？

大澳有B6出沒!!!
屯門有小藍虎山怒X屯門了
未證實真定假,有清知道嗎

大澳都有B6？唔係化
第二行求翻譯

開心未算囉 得柴灣個個睇得下

有咩好翻譯between屯門向來big6賭場

仲要唔可以贏某一隊 會比人恐嚇

有冇收錯料呀

起步都起身 但要起碼5分鐘先起到步

啱啱去完旅行，大澳都有同胞？
男山係咪中華龍舟大賽個隊？

今晚唔知做乜鬼成個海都係大陸仔， 全部咩住兵器

我都收到風應該是真的

咁就精彩...大澳我估海浪，屯門就如果男山扒應該9成贏

香港仔要睇現場咩人扒

其實有大陸兵團度呢比賽 ，我哋可以學多啲嘢， 都係好事嚟

有一個消息 唔知我有冇收錯風，聽日指南了真係有斑勁人都步

仲要第四轉你地至知 可謂最難估

屯門睇企扒真係好👍
但個隊男山識唔識企呢🤔

聽日扒完西貢過黎睇睇先

你講邊一對先

唔識企扒都可以踎扒

邊隊都係

未見過 等你教下咁多位

立扒500m

立扒 係咪直立咁扒？

腳尖行點位

腳尖點住前面，企係度扒

虎山果班係全國冠軍，仲勁過九江、樂從。如果佢地來，真係扒少幾個都贏......

腳尖是等如你之妖嘅端尖部， 立舊水

其實我識鬼立咩色就做咗大陸仔啦

講時講中華龍舟 大陸兵團有冇試過立拉之後再企扒

健忘班人大澳入緊嚟

收到最新消息同慶祝夠人手應付

是鬼但，仲知係好野

又中華龍舟大賽

第四圈幾點左右？

李彩華善心打破零回覆

善哉善哉

應承你 聽日答你 唔記得咗

多口一問 奶腳師兄大澳睇好邊隊
海浪 聯慶 駿義點排

馬我有第三當贏

想知奶腳清點睇

仲有隻Big6喎

邊隊？

收到風…應該係快樂

咁多海浪仔喺度，唔敢講其他隊勁添

熱烈慶祝 端午節快樂
五月初五砌爆企吖

海浪駿義前呀

咁你覺得聯慶 駿義第幾快啲覆吖 開盤吖

屌爆佢

Big6 勁就勁啦，但食詐糊入錯窿

恭喜我浪

Yeah

慢咗 4點左右

證實咗？恭喜

你隊成績點

我浪終於得咗啦

我浪冠軍

真係未撚聽過端午請B6仔
又唔係咩大賽
大澳得個幾隊都請
最後仲要輸埋
真係人唔笑狗都吠

現場睇以為佢幾勇猛

金盃仲要冇撚晒影
偷雞唔到蝕渣米
大澳龍舟會勁

我浪

我淚

恭喜我浪，素質人都開心

同慶師兄都拍手 有風度多謝

大龍金杯賽果係點

南鷹

恭喜長洲領航者

恭喜曬男嬰

白兔仔都有盃拎

金針成就獎

有4-5班 組團L

放流料

4-5班人點會無對手

都話你1定知道

南鷹？

恭喜晒師兄

講咗 决賽變陣

多謝多謝🙏🏼🙏🏼

同慶尾段都有逼過一下

陣容強大

開心開心

下年我哋要加緊操練， 小小苦楚等於激勵 下年誓要奪回香港仔冠軍

現場睇唔到

加緊組團

我哋都變錯陣

？？？贏都變錯陣

使乜講我， 中路到追返唔少，下年大家加油 如果唔係 嗰啲水流都推死你哋

做場好戲畀觀眾睇

又係度講笑

啲陣式可以百變嘅

你同我一對冇理由唔知㗎

真係好睇，南鷹，魚鷹，西消，正消，海浪... 何其壯觀

L兄你仲未食完興工咩

你呢

佢哋係勁嘅， 我哋唔會認輸㗎 下年再拼過

食完早走去下場， 頭先我見到你仲喺度喎

係街睇住你贏， 算唔算坐隔離

下年見操龍之外仲要練舉妖， 如果唔係 唔夠人 壯觀

我都話下年要努力囉

彩華 你今日戰況如何

係邊見到我

今日 真係見唔到貪污強

贏左唔舉幾時舉

咁啱落街買嘢喺條街見到你

我有舉呀不過冇贏咋嘛

今日西貢何其壯觀炒埋一碟

做乜唔同我打招呼呀

你忙緊

又講笑

忙緊幫你打氣

你咪係同我一樣努力緊當時， 下年再努力

方向也又咪係組團L

方向了又咪係組團L

我係西貢過黎幫你打氣，繼續組世界冠軍

拿...唔準你咁講，係會員

上中下三路毫無破綻

即係佢冇組團

放心 彩華同你d老友唔會講

唔清楚呀，等佢地解答

我係屯門扒完飛過去打氣， 為睇壓軸

唔通漁X

我哋係屯門都組啦 大龍唔早邊夠人扒， 不過睇下早啲乜嘢人組錯都冇辦法

你唔好成日古人邊隊啦， 唔組邊遊戲媽睇呀

幾時組隊連登龍

收到... 總之就係個隊啦

收到風方向鳥國際賽幫水下建設扒話唔贏唔收錢啵

👌

想贏定開心龍舟？

？？？

如果贏到梗係好啦 ，如果要開心鬥慢龍舟就唔好預我

做到最好嘞 香港仔 要多謝大家支持

一齊大叫

你一定無響現場睇 呢場真係發揮得好

潑水還是最開心 可以放下競技心

有組 早已講咗

預我打鼓吖嘛

潑水環節最開心， 攞旗又可放下競技心

。

打鼓個位好頹廢下喎， 會唔會嘥咗你啊

我怕到時個個拎住部電話打訊息 多過扒龍舟

4合1小d默契都唔點

我影相比人整到濕曬

估唔到咁西利

平時組團L屌到開花

沙田刺激到

大澳定香港仔？

fb幾個龍舟分享平台都講尋日西貢賽事

大龍無得屌啦

你目測 數到邊四隊

扒香港仔大龍

又啱喎，睇下邊隊老友多咪多人幫手

你應該清楚過我

有無方法可以加盟南鷹

你數小咗

我估下咋，其實真係有幾多隊呢

技巧性射抄

龍朣舵手教練

點止流緊，4線要就住聯漁微轉彎，去到尾咁岩兩隻龍等中間擁左個旋渦仔出黎，射左一下，個龍頭食左落去之後拉唔返起隻船😭😭不過自己班人都操唔夠

想跟主席學射抄

比西貢比賽洗哂版

聽講中大仔沉日入左屯門扒大龍，但唔知邊隊

合眾 但唔知點解最後場大龍唔爬
做戲陪跑都玩埋去啦

屯門大龍幾好睇，合2同大陸仔咬得好緊
不過規模細同玩半日左右
海勝好似轉左班新界西消玩？公開賽贏勁多但漁民杯好似無玩

有無片

五隊 我無講漏既話

youtube有

海勝最近幾年都係新界西消方扒
話時話，佢地個鼓手幾得

成績好似差左咁，早六七年左右都間中會衝下金杯（定睇對手？）
沉日見到方向鳥阿火帶住班人（聽聞化骨龍）玩海勝mix，無睇幾年龍舟咁大變化

係呀，而家咁多人扒舟舟，真係日日新鮮

屯門成個比賽都好搞笑
個個濕鳩看台唔知洗幾多錢只係比端午一日睇龍船
請一隻大龍黎又幾皮
仲未計頭幾名多隻豬
之後例牌個幾隊又請大陸仔

岩岩東張西望個濕鳩主持連rowing同龍舟動作都分唔到

咪撚玩啦

扒手都有責任 零安全意識

始終我地扒得好 無浪都贏

恭喜曬海浪

有無其他介紹可以留意下先

頭妖見射都唔打頭

睇咗超過十次恭喜我浪
李彩華粉絲敬上

喺現場睇到都戥佢感動
聽左成十年海浪都係亞軍 終於聽到佢哋係冠軍

隔咗十幾年 終於再次拎冠軍👍🏻

好似唔止一次

我都幾鍾意海浪 希望佢哋 下年月多啲冠軍

注資屯門比賽冠軍獎金

無討論價值 只屬於賭博賽事
早完漁鷹就早啲車艇

堂口洗錢的方法， 爬完拍拍籮柚走人

現場睇，馬我師兄都支持我浪

只要唔係隻大6仔贏就得

青 今日愉景灣 有舟

贏埋大力

係呀

鬼地方

太近端午節想玩都未必玩到

我都現場 宣布個刻
全場都嗌 好感動

片就睇咗 個幾隊咩名?
如果外檔射杪 頭夭帶動閘水
個杪手應該唔洗咁傷

由打鼓至到扒仔 都係夢幻組合來

據知片入面果個抄手 係孽餘龍主席兼舵手教練 叫鍾sir （老鬼）既人 因為撞完埋街 啲人係海屌呢個人有兩場射機撞船 都係佢射機撞到人先

好似5000 報名

射唔緊要，最重要係識叫自己船嘅人停妖，有啲人認為射咗都唔可以停，嗰啲人真係有問題

射到根本橫哂 仲扒前
唔閘水真係講唔通
隔黎線抄手 睇見都痛

舊日 最傷係個杪佬_

我就覺得件事背後唔簡單

個刻真喺好開心🥳

又有故事？

端午節有幸同水怪合照

著三角褲 襯返企

化X龍絕對唔係火哥帶頭，只係夾黎玩！化X龍代表係佢地一班人

明白 ，受教

聽講人地有教練嫁喎 但果個我知一定唔係阿火

水怪facebook有我地合照就前兩日

有成績如果夠腳啱期報國際賽來玩 都幾好睇

國際賽今年睇好邊隻！
方向鳥
同x
水花？

睇我浪表演

今年商行好睇

亞婆角、邊境有剌生物呢

你嗰隊扒公開都好睇吖

我又覺得今年水花較好

睇好水怪 祝每場都偷步成功

咩偷步 人地細撈面睇煙吖

咩我嗰隊啫，我都係一個專業觀眾

即邊一隊強隊

睇臨場發揮

又睇下聾腫今年係咪又幫住佢地

阿公角沙田好似輸左比佢，睇重播好激烈

講真野無人信

無加水怪fb 睇唔到

點解無人講今年香港仔某杯賽變左娛樂杯既👀👀

今個星期五六日 又係”扮哂國際龍舟賽”
等睇總會搞到七國咁亂

代表紀律部隊都偷步 仲要係有晒浮台隻船唔會埃後 真心好撚柒

哈利係咪講緊男子公開組

大學同樂會杯👀👀

蠟燭隊熱身賽

康x萊已經好慢，仲要加2回合比宇宙燭
下年搞到變 香腸仔黑夜大龍決賽

你等咗好耐?不過啲隊伍報公開 都係費事大龍等咁耐姐 見宇宙燭同消防新個條都係慢扒

我都係一個專業既觀眾

我係扒啵

宇宙燭同消防扒緊嗰陣咪做觀眾囉

你又啱 送張寫真你睇

佢碌鼓棍搞邊科

用陰莖嚟祈福， 祈求每個賽事成功偷步

好多人睇緊㗎個帖

聽講佢一日會換幾條泳褲

乜赤柱端午咁正呀

咁細就唔好拎出黎啦

嗱嗱嗱，呢啲咪吸晴囉
嗰啲咪XX囉

白色黃色紅色

慣性偷步係事實 就好似慣性飄移一樣

如果唔係邊有人報

又射杪仲唔止一單

赤柱搞得咁差，不去也罷
🐵❌

取消左龍舟嘉年華

係

先做正事，睇龍總點拆 點拆都死
啲海外隊伍先肉痛 機票酒店一早訂哂

想衛冕盾個啲隊應鬆一口氣

應該唔洗拆。龍總協辦，旅發局話取消，無得搞

聞說之後係沙田攪返，堅定流

說話又唔能夠咁講啊清
人哋要贏早兩年都贏咗啦

btw 大家可以一齊走出中環，保護香港嘅賽場同土地

要贏點都要贏咁話？

最新消息..
「5分鐘前龍總俾電話我星期五賽事取消唔會補辦」

呢幾日操到爆哂 想拎反隻盾 取消

呢位健忘師兄就講得啱嘞
可能我講其他盾呢

今日香港發生咩事 唔敢忘記

補辦有咩意義? 只能講取消退錢係正確决定

岩岩睇完啲帳篷好齊整👀👀香港加油，如有學生哥在外小心安全，哈利要返屋企先

係愛吖哈利 多謝你

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

無了國際賽
最近有什麼比賽

大澳，南丫島，沙頭角

瘋豬塔

大澳回歸盃叫做可觀性高少少啦

今星期原來 赤柱短途賽先

沙頭角 都唔見有公報
可能內部認購已滿

太遠啦 又中龍 唔夠人手去玩

南丫島71小龍 將軍澳 鴨脷洲

有乜心水

冇啦，冇乜討論價值

青 求帶EH

有冇氣勢先

呢句留翻我講啦

南丫7.1競爭性接年遞減

有無今年抽籤睇下

呢張相 近期網上瘋傳， 橋段係咪南應力撼同慶呢

勝出的應該是celebrate together?

唔係

應是荃灣個次

咁起身嗰位乜嘢名堂呀?

應該係鬼船個仔

唔知嘞

連佢個friend都用lego笑鳩佢

唔好亂講

線道差距太大

六線winwin 二線去玩下好啦

第一次去玩決賽扒一線去到一半已經同隔離線say good bye

理得佢乜嘢線路盡力扒

雷貢小龍亦係玩線道

西貢

你有得揀咩

係未依位師兄啊？

以前幫扒一線要入淺啲 槳都篤穿

水道太淺不適合作賽啦

真係同扒淤泥冇乜分別， 啜船都啜死你

可以扒小條線道就最好

你愛隊呢？咁都唔講下

你又唔講下你果隊

要彩華加持祝福先有用

大家都想見到龍舟界百花齊放，當見到有其他隊可以有機會打破壟斷局面的，好自然會嗌多兩句

唔係我嗰隊，欣賞都得架啫。
話時話今年暫時未有罐

有份扒初賽，決賽無份去欣賞又得

吓，講乜春，唔明嘅

哦原來講大澳 大家加油

奶腳師兄有無份拍條片拍得唔錯

有啊，奶緊腳嗰個就係我

奶腳師兄，早晨

師兄早啊

求奶腳師兄，教我地練大隻

黐線，教完你扒得快過我哋，仲有面嘅

食碗雞粥先啦

粥就不了，寧願番屋企打丁都唔出去玩

好唔好啊輕

係啵咁又全港邊有隊操到一星期六日吖

以為你深潛

關咩事，咪瀨，個個都要番工，收工再去操
你操得唔夠人多都有得攞出嚟講嘅
btw點解我要潛 ???

句野好中性喎 洗唔洗即刻起鋼
可能我地係隊友

哈哈

今星期去大澳参與吓先

去唔到

唔係沙頭角 仲係車要禁區紙 人唔駛囉喎

唔洗扒喔，翻會操野好過

我本來都唔洗 但係好多會要組團 咪入去扒扒食食囉

中龍組團 想去欣賞

耐冇上水。上吓水先

你估我愛隊組唔組呢？

鬼知你愛隊邊隊
公家龍周圍玩定律黎嫁啵

見到同x龍師兄入大澳

就街都見到來自香港仔的師兄

收到風有隊明天組全條

推呀，泥猛之友飛妖

仲要開快艇車人地

本身都明白佢地點解會屌 射兩次都唔收橈 見右手尾2個兩欖好似傷左
但隊隻快艇個位就on撚鳩 幫唔撚落 見佢d隊友都屌鳩揸快艇條友

仲要落手打多下

見射咗救唔番就好停妖啦

就算停左妖咪一樣用架機動船撞人打人

咁大仇口？！。。。

無嘢呀?快艇撼龍舟 點都錯
有無拍片

係碼頭本身見佢d扒手屌得好甘 一隊完埋去無晒反應 可能佢地都呆左

快艇隊人一次都已經衰格，再車埋去打人就無品，報得警

成隻快艇砌去人地到

以後扒有無得安排佢地一條專線
好驚比佢地搵快艇隊

衝動唔稔後果就係咁

d隊友係咪心諗 做乜撚野呀你

綠色衫係咩? 又飛橈又隊船

今日喺現場睇真係刺激， 仲勁過兩大老會同慶對南鷹， 佢哋終於有其他隊取替

睇圖同字都堪稱公家龍版

飛橈，鼓棍都算啦，你當龍船事龍船了
但係唔應該咁樣拎車隻快艇去撞人地
撞完一次都唔夠，仲要再特登比油撞多次

好撚老實
應該要報警

一碌鳩打成船人?
漁灣朋友交代下好啵 特別出手嗰幾位

支持P牌仔報驚

想睇泥猛之友 點樣補個泥猛籠

好驚扒龍舟扒到命都冇埋
以後有佢地既比賽唔報了

私家龍又點避

雖然計條數要下年

仲可以點樣補

一穿咗就好難補架啦

想冷處理?基本道歉交代都無

有無ching係泥鰍之友，出黎講番句

做咩唔摺咗佢 又無嘜人玩
得罪講多句。

無人玩但洗得起錢呀
每年喺大龍賽請人扒飲飲食食都使唔少啦

初哥留名

好心呢隊就比返d上進心
最鐘意初賽求期扒 比個題示貴會 上返幾組盃就唔會預到射兩次抄都唔收橈既公司隊
難聽d講 一隊有私家中龍同大龍淪落到要係下線同公司隊搶冠軍
有咁既人力物力就認真小小 成班不思進取
Btw 有咁既火 個日就夾埋亞公角兩隊一齊去立法局做前線啦 香港人應該學呢兩隊做榜樣

大致認同 大球會財力 衰過中學隊規模

可能有去到你唔知呢

呢啲垃圾隊冇撚得救

算啦個龍舟post都係講返龍舟野，好難講有冇龍舟師兄撐狗

撐狗/做狗個班揾哂窿捐啦
呢個時候會明既人已經明咗
係差在想唔想明。

好中肯
傳統大會對公司休閒隊
甩到人地一碌咪撞你唔撚到囉

大澳果日都有幾場，好彩真係甩一碌，唔係炒幾場

兩個比賽連住 居然南丫多人講

果日缺席左，又係決賽時刻發生？？

因為泥猛之有片段太過吸晴

花生味濃

初賽頭round多

重點來

南丫多花生🥜

做乜講講下又址番阿公落水

阿公個日咩成績 呢個比賽好似有所有盃成績update 工作人員

唔同層次
一隊尊重運動場場去盡，打疑似黑社會
一隊就只尊重隻杯，隻舢舨就識去盡，打新手。

今日沙頭角 北方救火隊加油

有無入去

在

就影到我

咁都唔同我飲

可能同你同枱喔

呢個比賽真係痴線，邊有比賽咁開心
沙頭角好野

吓 乜我今日有同彩話華食盆菜

我就無上台唱

我都無 咁多歌手係度 無我嘅事

將軍澳去? 我幫扒混合。

到
今次要相認

都估到仲認嘜

睇到其他龍船群組啲相同片，好高興。希望可以入去玩一次

善用起底功能有無興趣影龍舟。

將軍澳幅banner真係夠環保。

將軍澳大會 一如既往 。郭富城既弱

大會小艇開大車請食浪

直頭係戇鳩
先天條件一流 ,賽會九流 ,
本身水深流水都叫接近 , 但人造大浪

聽講就因為咁而攪到射抄撞沉左龍

睇唔到 ,
不過琴日風都唔細

其實真係要考慮下計時係咪仲行得通
同一組別, 初賽第一組場同尾組相差成個鐘 , 流水風向可以完全唔同

咁多年都係咁 意見接受態度照舊

咪鬼參加，負皮呢個比賽

計時唔準無意思 不過班人包艇都砌盡
走線另外計

年年都係咁 睇到好炆

架船又重操嘢都唔用啦

真係好重 , 好舊

一齊負皮個大會 等佢減少收入

赤柱公家龍咁閪都唔憂做 啲大會點會驚

啱啱係索罟灣天虹酒家見到方向鳥同東莞盧師傅係到食飯，唔知係咪又裝龍船呢

好出奇？

又裝 舊果隻唔好扒咩？

有幾奇，東莞佬成日去大澳食飯

年經 一年一隻 大客黎

大球會丫 俾人拎啲 轉頭租幾隻艇俾你操都收翻曬

龍舟痕個帖有新留言
幾時拍好吖套戲

你同一個問題要問吐兄兩次嗎

今日長洲去唔去

鴨脷洲唔會打風掛
唔係我會見唔到 痾辣屎😭

應該唔會掛三號剛才問咗天文台台長

大會有無話取唔取消

打風咪當預先交下年報名費

我諗唔會好似skw咁 下年比賽前一日補扒咁撚戇鳩掛

臨尾决賽偷步 咁恨攞盃去訂未得囉

邊場

你話上年長洲龍皇呀？！

Forever Good? 岸上睇唔肯定

尋日有個女staff過嚟問我攞電話
呢個比賽真係正

我噚日見到啲嘢

七月啱啱過我地無女staff

行過見到呢個姐姐著staff 衫 莫非佢唔係女staff

R得太肉酸 個留言擺明笑佢

好耐無出現，呢排又高調番既...

應該圍內講過咁咁樣留言

依家”女staff”係邊隊㗎？

9月係龍舟放題月
1/9 觀塘
8/9大澳
15/9長洲
22/9西貢
29/9青衣

呢位姐姐啲 post好似某姐姐啲post，原來同道中人

講清楚好喎

哈佬女staff,
虫係捉極都捉唔曬㗎

staff姐姐好勤力啵

點解我Search唔到呢個人既莫非俾佢block左

又多位龍舟界新星

呢度唔易黐 要人開聲趕就肉酸𤓓

明星是這樣煉成的

周圍扒，搏上鏡，打鼓最好
操龍前天氣報告
賽前例牌報告
扒咗幾多鋪報告
扒第幾報告
頒獎大合照報告
再去下啲男人堆留下言等等
當然又不少得大頭捧盃照

好大仇口啵

剃人頭者，人亦剃其頭

海虎仔加油

大澳小龍賽 搞得幾好wo

大澳小龍賽搞得幾好wo

肯洗錢用心 仲有人情味

人情味重要過錢囉

師兄，有冇去？

好正 有埋電視直播

12條六人小龍

有得企扒就正

多謝大家支持

客咩氣

今日西貢龍皇盃冠軍係咩人嚟㗎？

消防

公開金盃就西消
龍皇就村桂 海虎仔班人黎

你要講埋其他名次先得

我老舊思想係123線123名，456線就456名

今年咁唔同嘅？

大家幫手簽左佢啦, 同搵人簽左佢, 爭5千咋
要中国還錢, 唔還錢就放棄香港統治

睇下近唔近初一十五姐

識啲野

今年西貢多左咁多猛野報既

例如呢

唔慌唔活力

聯署要求德國政府與中華民國(台灣)建立全面的外交關係

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

嘜又係你

嘩 落左銀杯😱

facebook有個戇鳩無限嘅人出左位

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬一咋

Exxxxx Kxxx?

除咗佢，仲會有邊嗰

好似已經唔係第一次

咩事 八黎聽下

龍舟界搞賽事點都要痴埋班議員到 肯定藍到仆街
柴灣年年都請高官 林鄭 葉劉
黎緊星期日筲箕灣又係賀國慶

扒龍舟好多都親中

筲箕灣年年都不少淘寶貨

國慶個名好搵麻 明啦

天氣問題 咁多隻等得一隻第二隻又吹歪 唯有自己執生

少咗隊報啦

九江3子？

E...K...
好似係佢地經理人成日俾錢買位俾3子爬

會唔會星期日唔落黎

3子

成日都見到佢地
係香港住既九江扒仔？

中間嗰位佢件衫寫住風勝喎

拎外國護照話愛國咁？

新香港人？

收左錢扒咩隊都得

風勝有錢架？真心唔知

R？

風勝都成日請蝗國人，可能啱傾

唔知星期日會唔會取消呢

風勝請咗佢地教喎話⋯佢三個本來扒荃灣的嘛

今日又見到

扒邊隊?

風勝？淘寶隊伍？

都喺風勝啦

場刊封面見到女staff姐姐 好觸目
咦 原來呢個就係母會

X記水喉工程X由龍

個日又滿場飛

佢可能發現有人無份扒都滿場飛，所以唔抵得要搶下風頭

傻啦 那有錢收😅😅
唔知頭唔知路唔好係度9up

你有鬼證據 證明人地有錢收

屌講撚到淘寶隊伍 筲箕灣個日
團體組公開決賽 屯門個隊超x 鑽石盃決賽

成隊換撚曬淘寶貨
人頭計件比錢人落 為左第一名

邊隊先係淘寶野自己諗啦

初賽用返自己人？

係啊

下年又有幾多隻勞志華呢？

至少5隻

有邊幾隻？

好似大澳都3隻，1隻方向，1隻屯門大野，仲有冇就唔知啦

6隻

無討論價值